24號如期進行，但提早收檔！

好多打工仔收工先去投票，
但保皇黨鐵票日頭一車車投晒票。
保皇黨黃昏時間揾人搞票站，票站安全理由提早收檔！
最後泛民無仇報，唔好咁天真，政府大地陰濕野玩！

推

24號星期日黎

星期日都好多人要返工！

老老豆豆，朝日好去投，佢要晏就收檔，你都吹唔佢脹。

開兩三個鍾收檔 , 之後種票個班入哂票箱 , 真正投既無得投 , 你吹?

依家要靠文宣 要大勝區選

係，政府為保隊友有咩做唔出！

我730 去投

可惜好多人要放工先去投

龍門任佢擺